［721開槍證據］克警無預警下天橋開槍

警方驅散干諾道西示威者
天橋上無預警下向人群開槍

《Now 新聞》昨晚播出警方在7月21日上環驅散示威者時，有橋上警員在未有示警下開槍。獨媒記者當晚亦在現場拍得相關片段，清楚見到有持槍的速龍小隊在中區警署外的天橋上，在無預警下向地面的示威者開槍。

片段：

Source : 獨媒

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命